[突發]旺角大量狗增援

有狗車沿着亞皆老街向彌敦道進發，起碼十幾架